呢排成日飲白可樂

見佢講到零糖又有膳食纖維，原本好耐冇飲可樂都飲返，而家一日兩罐。

有冇人飲開？身體有冇問題？

屎水都飲 樓主

Coke zero當水飲
未死得

一日兩罐屎水 你話有無問題

原本可樂紅色而家變白色
紅事變白事

Artificial sweetener 比真糖更易令人肥胖

自己google 吓啦

可樂當補品？

我終於知點解無人飲百事...